[黨鐵] 尋日開始已經換緊入站機

效率好高

[行動post] 肯入黎睇9.7點樣揸機場輸精管未 | LIHKG

推

友愛同兆麟換咗

推到有牛撞爛